街檔魚生飯真係唔好亂試

見樓下有間賣壽司住咁耐未試過咪試下
吊
D飯又熱又硬
包wasabi唔知乜鳩黎上面有殘體字
辣到仆街 以為食緊chemicals 落肚

準備瀨屎未？